【心靈輔導】請大家今晚認真聽多次《願榮光歸香港》

《願榮光歸香港》正式進行曲版 《Glory to Hong Kong》

《願榮光歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV

過去一星期，好多人話香港會顧住唱歌，唔記得做正經野
但今日一役，話俾大家香港人真係進化了
和理非帶頭唱歌開路，行完大部分即散
勇武留後做野，火魔完全解禁
街坊小隊私了，一分鐘定律來去如風

最緊要係咩？係大家真係做到不分化不割席，兄弟爬山，各有各做
民意唔單止無反撲，如果你係現場，會明顯感受到直頭仲強左，大家會互相幫助鼓勵提醒
統一戰線對抗黑警、政府、藍絲、黨鐵
唔好唔記得，今日仲要唔係抗爭第一日
係已經過三個月，經歷過濫暴、tg、子彈、水炮車、恐嚇、私刑、性侵
打飛機都要講句，咁都頂得住，仲要士氣有增無減，我真係諗唔到可以點輸

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

理性去睇，政府無可能短時間答應剩底四大訴求，特別是最終極既真普選
香港抗爭注定要係長期抗爭
中共、正苦同黑警既魔爪會伴隨大家渡過中秋、聖誕、新年各大日子
亦好現實咁講，一定繼續會有人被捕，會有手足流血
亦可能有一次手足會被圍捕，會好多人受更痛苦既私刑同槍傷
但我相信香港人已經唔會再怕，和又好勇又好，最緊要係搵到自己既位置，用意志行落去

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

今日見到好多人一齊唱《願榮光歸香港》
首歌歌詞簡單，但絕對總結左今次抗爭既意志
所以先會咁多人唱，有人唱一句，就會有人接落去
一時疲累、一時退縮唔緊要，最緊要係繼續有為同一目標企出黎

今日有出過力、即使幾簡單都好，你都係為香港既新時代做緊野
今晚平安回家後，請你重新再聽一次《願榮光歸香港》
重新細味歌詞，然後同大家繼續行落去

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

天佑香港

push

屌....望到眼濕濕.....大家都知道一定會受傷,私刑,什麼謀殺;但再辛苦又好,再難頂都好,大家一定要堅持落去!

手足們共勉之

［極重要］全民錫春袋！！

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

.